#  git tag -a nombre_etiqueta
Lista las  itquitasen orden alfabetico 

# git tag -a nombre_etiqueta -m "mensaj etiqueta"

Esta se guarda en la base de datos de git como un objeto  entero. Tiene  un checksum; contiene el nombre del etiquitador, correo electrinico y fecha; y tienen un mensaje asociado.
```
git tag -l "v1.*"
```

Lista las etiquetas que coincidan con el patron espesificado.